香港考試難過台灣，港大排名難過台大，但點解台灣咁多人拿諾貝爾獎？

反而香港仲未有一人拿到？

香港考試難過台灣，港大排名高過台大，但點解台灣咁多人拿諾貝爾獎？

諾貝爾獎唔代表咩，我哋鬥平均水準的。

哦

因為港大渣架，拎諾貝爾果個係中大

上網睇台灣得兩個人拎過咋喎

幅圖點解阿？

係咪即是台灣二千幾萬人先得一個諾貝爾？
香港得7百幾萬人都出一個諾貝爾

仲未計香港d U 學生平均水平屌打台仔一個SD?

點解既，點解既

大家aim嘅野唔同

攞得noble prize 既都係去哂美國讀書多
所以唔關台灣事 (好似係)

高錕唔係咩

因為香港人覺得乜都係乞食

美國肯俾資源
香港
連做個lab都幾個人共用一套野

叻嘅學生去曬讀BBA 將來搵大錢

i大世界第一